788 中國鐵塔 (中國跌塌) 苦主哭喪區 (2)

1.7 有十幾手蟹貨 到底幾時先可以返家鄉

呢隻嘢簡直係散戶萬人坑

問你一個問題，假設你從來冇買過呢隻股票，現價1.45，你會唔會買？

1.4左右可以考慮吓嘅
但預咗揸耐啲 冇咩利好消息
有都唔識升

呢隻垃圾 一早應該走

咁既然1.45唔買，點解你依家仲hold住呢？

今日係最後溝貨機會

好彩前日1.38溝貨溝撚左十手 依家均價1.49 但個人覺得呢波反彈起碼到1.55

一定重回2蚊啦
入貨啦又要

支持

2.1買

明明話係5g股
點解唔升既

唔溝等幾時？

愈跌愈有喎佢
1.8嗰時啲人都話溝
好彩無溝

咁幾錢你會溝？

唔會溝
買得唔多 由佢擺喺度

溝貨啫係手揸一袋垃圾，再揸多五袋垃圾

升番家鄉走左

睇長線

佢上市個陣1.35
中移動 好似八十幾
聯通 好似十
中電信 好似四個幾

而家三大電信商都半價咁淨

仲渣中鐵塔？！？！ 如果係我，換馬轉三大電信商啦

下年兩釐息

話說今日收到佢嘅息

跌呀

Same here
2蚊入
無溝過

當連登講到佢係垃圾咁樣
就係一個買入機會

其實長線角度來講唔會輸

又有息派

望住佢個走勢你會覺得好辛苦
俾唔到信心人哋坐落去

咁少息

匯豐其實長線角度來講唔會輸

又有息派

支持中國5G
但中芯已經30

因為有錢拎去買其他嘢好過 鐵塔

溝貨冇意思 賺返輸咁嘅錢買咩都得

今年幾多

屌我剩係得收到兩舊水 仆街

今日入咗幾手揮手區

咁點解唔買其他坐貨坐到要安慰自己？

係收息嘅點解唔買中移動6厘息

估唔到溝完貨咁快有錢賺

話撚左你地 琴日係最後溝貨機會

屎塔

今鋪反彈到幾多

回本可望

起碼2蚊

上個POST好似有人沽正低位

講好咗嘅1.3 我仲期待左一下

下次都係跟連燈指標買算

買鐵塔牛追返

均價1.49表示1.7先諗放

溝到1.54
本已回 下星期開始數錢

多謝連登仔

見人開依個post就知咩料

我愛屎塔 上完車竟然唔洗坐

2.2

歷史高位2.3x

就回本

今日大成交到

2.14 入

佢上市個陣好似1.3x
中移動 好似八十幾
聯通 好似十
中電信 好似四個幾

而家三大電信商都半價咁淨

仲渣中鐵塔？！？！ 如果係我，換馬轉三大電信商啦

尋日成交都高 明顯資金轉抄呢隻落後股，初部預$1.7先啦

尾團衝200

1.49 5萬股

diu

我諗 我要改變呢隻野玩法
我唔再攞全部嘅錢同佢左
可能抽一半出嚟玩range

馬後炮: d一線大陸股700,388開始炒到太高
黎緊開始炒屎塔呢d二線股

咁點解唔炒941另一隻蟹貨

其實係咪炒緊中期業績

上次出完財報彈咗上1.76

之後就一直跌

我覺得係 今次應該做得唔錯（對比其他）

上次佢夠做得唔錯啦 講到公司咁嘅環境都有錢賺 咪又係瘋狂跌

算數啦 唔好太大期望就得

941今日先升0.28%，ch。幾時升返$60啊屌！

匯豐研究：升中國鐵塔（00788）至“買入”評級 維持目標價1.8港元

匯豐研究發表報告表示，將中國鐵塔（00788）評級由“持有”升至“買入”，維持其目標價1.8港元不變。

該行認為，過去一年市場多次下調該公司盈利預期後，投資者看法已轉為過度悲觀，其股價已跌至2019年前水平，相信目前是入市好時機。

該行稱，公共衞生事件爆發至今有所平緩，近日數據顯示5G建設項目開始重回正軌，運營商預計第三季度可完成5G基站全年建設目標，加上中國鐵塔將在8月中發佈中期業績，預計其未來盈利預期可有上調空間，基站建設指引也可能向上修訂，為股價提供正面催化劑。

該行預期，至今年底將建成79.7萬個5G基站，維持中國鐵塔目標價1.8港元不變，與現價相比有約23%上行空間。

睇吓就算啦😂
我覺得就算係個中期業績都係泵出嚟
因為好似話有啲一早喜起咗嘅鐵塔而家啟用

有美股唔炒走去買支那股票，
除咗抵L死都俾唔到其他意見。

過主啦

成萬億，大媽點炒？

同埋個名跌到臭曬

有錢贏咪得囉

我有2110

買成20幾蚊貨仔

萬

因為好多傻鳩覺得唔放就係無輸
唔識認輸 ，strong hold或者溝貨都係on9既表現

支那股票係唔講道理只靠消息。
咁你咪問吓自己嘅消息係咪靈通得過啲支那黨員囉。

Tesla咪又係蝕住錢炒到1200蚊
AAL一個消息升50％又點計

買美國科技股隻隻贏到開巷，移民英國都得

依家點睇

AMT股東發來賀電

得你識買atm咩

America Tower Corp
Not ATM

1.63走唔走好

岩岩開咗升有咩可能會走

PUSH

你覺得會升到幾多左右?

今日企穩1.6既話望1.7以上

ok 留住起度先

垃圾到

軟弱無力

決定換馬

點解我可以到今日都未收到息

問你間野啦

岩岩轉勢走，唔係下化...

追多手先

鐵塔終於生性

1.7有貨好想止蝕

回本

堅持2蚊見

追升啦

做人無咩大志...1.64入，望1.74走...要生生性性

橫行左一日

原本1.9貨, 愈跌愈溝, 溝到平均1.6 終於返家鄉
Hold 到2.5 呀!

agger

我1.7，1.5 2轉入坐左半年點都hold

788雖然同5g有關係，但係佢業務成本高，收入主要靠租，憑咩大升？要升要炒就買5g概電訊商啦

真 已入聯通

佢起碼每年都有10%增長喎

佢嘅業績

升得穿1.7就望1.78

5天線終於升穿10天線望見家鄉

冇2蚊唔走

2蚊又太大想頭

真 已入中移動

呢隻股票真係唔識點睇咩突破位
每一仙都係散戶嘅血與淚 每一仙都係阻力

我聽財演講5g股 應該係炒552同763

NO 電訊商仲係洗錢鋪覆蓋既階段 雖然遲啲佢收成期純利會一路升 但係仲未到佢

你UP乜 覆蓋唔夠要加機基站5G仲要玩埋室分姐係要再洗多啲錢
所以仲要一段時間先係依方面有營利 你鐘意咪買定先囉 睇住其他股升你分分鐘仲要跌 到時炒到佢先買都未遲 不過你咁醒唔洗教啦

理論撚+報表撚

到新聞報出黎5G plan 新增人數創新高已經炒完左啦

你呢D理論派（我以前都係）永遠都捉唔到981呢D股

你唔係以為中移有得好似981果啲咁升掛 佢係成份股爆極都係幾%幾%咁去實買得切架喎同埋5G PLAN人數高同佢賺多啲係無乜關係 因為大陸講明5G PLAN唔會貴過4G PLAN

大佬呀，理論撚，簽5G plan 會唔會買機呀？買機會唔會令中移賺多左呀？

其實以上都冇關係，iPhone 5G 一出咩撚都升

我要講既野係咁多，交下學費就識架啦，買大陸股，唔撚使睇理論架

好煩 咁你依家買囉 咪睇下邊個升得多啲
係呀全部都升 人地升10% 你升3%囉 唔好縮呀

嘈乜撚姐直接貼788倉啦，邊個贏緊錢既個個咪贏家囉 得把口有西用咩

屌你老母真係垃圾嚟

On9 早知走左佢 再重新入過 咁樣回法

屌我差小小望到家鄉

好彩今朝1.64全走 等佢跌穿1.5再入

補一補裂口姐 聽日又升過架啦

屌佢老味 1.58 唔跟大隊齊齊升嘅 仆佢個街

似會返1.5

屌啊 我1.56入 撲街了

都未溝就升晒
跌落1.3 先啦

集氣再落1.3

師兄我都1.56 其實早一日入都穩啲

賺緊都驚 放左佢囉